特朗著係中國發Twitter，是咪已經翻牆？

拉得

特朗普係中國殺人

應該法律都唔適用於佢

唔係睇張sim卡架咩

on9,你以為美國總統會用中國d network?

漫遊

on99 用蝗國wifi sim卡？

人地有專用網絡架

咪又係漫遊

一定唔會漫遊

美國總統有專用衛星上網同打電話

軍用人造衛星

唔俾侵侵玩Twitter ? 佢癲起上黎打柒你㗎
同國防部話世界末日㗎。

有自己個網點叫漫遊
老美總統唔通漫遊用中移動 咪玩啦

如果外國衛星係中國提供網絡咁得唔得

早2日咪有新聞話空軍一號有自己網絡囉

獻醜不如藏拙

傻閪。柒少陣啦

又trigger了

ip係美國